
                      Está bastante bien. Bien realizada, bien ambientada, entretenida. Los actores bastante bien, aunque Mario Casas no lo acabo de ver como actor drámático, para mi no está a la altura de los demás. Una buena película española, recomendable.
        
            